如果買到世三同龜頭，仲需唔需要賓洲？

呢兩條友打邊路 同賓周有咩關係

買番黎就係為左供應賓周 只有賓周是永恆的